唔知聽日會唔會跌二千點呢

美國個邊已經率先跌左三百點